有冇人知4px轉運四方個元朗中轉倉做乜鳩

啲貨停左係嗰到3 4日個客服又冇人聽

淘寶?
申請退運費, 先會有人主動搵你, 打電話都冇咁快

垃圾4px

係
退完運費件野會點